如何與另一半重拾曖昧感覺

唸返起拍拖之前 果種小小事都甜絲絲嘅感覺
大家一家唸唸計

比啲surprise佢

分手

唔要分手呀

留名

我都好想知

無架喇